好撚無聊，決定整個深夜吹水台

有無人 carry 我 LoL ???

DSE / Year1 工程仔問揀科升學都得

鏗哥hi

溫書好撚柒悶

智華開通頂咩

你咩id

唔敢係度爆名，我怕聽日爆 frd list
Pm me, 我加你

不過我廢架

Tg